美森剛有Medicom口罩賣，快訂！(每盒USD13.4)

目前無法使用
我們不知道該商品何時或何時會恢復庫存。

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

係咪已經秒左

秒ed

yes...

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

同炒家鬥快慘過食屎

Currently unavailable

如果啲人一買就係清佢倉
無限購邊有得玩

樓主出po前兩個鐘買到3盒
希望送到貨

好人一生平安

一dd貨，印象中一月中打後都冇乜直送，呢排口罩你預全部冇直送，要用集運啦。

我睇錯森美

好貴wo成100蚊盒

之前50 USD 掃左80盒
不過unknown delivery date

前幾日訂都要100蚊盒,不過唔係呢隻

推

痴撚線

拿, 大家唔嫌貴就買呢個

唔好話我唔益你地

炒iphone咁

睇錯森美有賣

已經無貨

50usd 80盒
5蚊一盒口罩？

50USD 10 盒

提提大家用支那集運or集運經支那渣都冇 唔好貪平 小心選擇

拉